{
  "ring-description": "这种适应者需要一个有效的基础。 为产生这一趋势,在读者说明之后。.",
  "ring-api": "RING-API（默认）",
  "ring-access": "进入你的摄像机和大门bell",
  "ring-adapter": "导 言",
  "Livestream": "流动",
  "Snapshot": "绑架",
  "HD Snapshot": "高清快照",
  "ChooseDate": "请选择日期",
  "Filename": "导 言",
  "Automatic recording time in seconds": "第二期自动记录时间",
  "Recording time in seconds": "二. 第二期机的录音时间",
  "Auto event": "对活动的反应",
  "Auto save": "自动节约每分钟",
  "Path": "Path",
  "Overlay": "全文",
  "Sharpening": "急诊",
  "less": "减少",
  "more": "更多",
  "much": "很多",
  "most": "最主要的是",
  "Contrast": "A. 形状",
  "only at Night": "只在夜间采取行动。.",
  "Set two face auth (once)": "设置两张面孔身份验证（一次）",
  "Refreshtoken (Two Face Auth)": "刷新令牌（两面验证）",
  "Delete old one": "删除旧档案",
  "without": "无",
  "NoSub": "无订阅!",
  "Auto": "汽车",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Manual": "手动的",
  "Password Enable": "使用密码登录",
  "User": "用户",
  "Login": "登录",
  "5 seconds": "5秒",
  "15 seconds": "15秒",
  "30 seconds": "30秒",
  "1 minute": "1分钟",
  "2 minutes": "2分钟",
  "3 minutes": "3分钟",
  "1 hour": "1小时",
  "-": "-",
  "HDInfo": "<br>重要信息!<br>环境 \"全文\", \"B. 加剧和加剧\" A. \"形状\" 现在耗费时间(几秒)。.<br>如果快速展示时间很重要,请将其赶出。.",
  "HDInfoTip": "参与:在夜间最好地进行紧张和紧张关系。.",
  "Ignore multiple events": "忽略多个事件",
  "Motion": "运动",
  "Doorbell": "门铃",
  "General": "一般",
  "Extend ignore duration on retrigger": "在重新触发时延长忽略持续时间"
}
